（陰謀論）亞馬遜大火同中國有冇關係？

中國－巴西關係（葡萄牙語：Relações entre Brasil e China）是中國與巴西之間的雙邊外交關係。兩國於1974年8月15日正式建交，從此見證了兩國在各個領域上的關係發展順利，兩國之間在經濟及政治上的關係日益增長。
中國－巴西關係

歷史
巴西與中國的早期會合於1812年開始，當時紮根於巴西的葡萄牙瑪麗亞一世進口中國勞工於里約熱內盧附近種植茶葉。1900年，一群中國移民定居於聖保羅[2]。1949年，雙方關係因第二次國共內戰結束，而於1974年重新建立[2]。2010年，第二次金磚四國峰會於巴西舉行，計劃加強中巴於政治和貿易相關議題和能源、礦業、金融服務和建築的合作 [3][4]。

經濟
於2009年，中國成為巴西最大的貿易夥伴[3][5]。
據巴西政府統計，2017年中巴雙邊貿易額達到750億美元。自2003年至2018年，中國在巴西投資了至少1,240億美元，主要集中在石油、採礦和能源領域[6]。

大火到兩星期燒咗幾千公頃
但一個消防員都冇出現過
好鬼

潮濕雨林都燒得咁勁

山火唔係一向都係等佢自己熄咩

真 一滴雨都唔落

燒成兩星期個總統一啲表示都冇你唔係覺得合理啊？

我覺得主要都係嗰班農業綜合企業，最大嘅得益者真係佢地

依家國際大篇幅關注亞馬遜
其實好地地點會燒咁耐 世界第一大熱帶雨林
冇咗佢 人類係會死

會唔會中共為咗減低國際關注香港。。。

有可能
但相信無人查證得到
個人覺得可能性唔低

共匪已經叫細佬金仔做緊野
呢個月無里頭係咁射飛彈引開國際注意力

樓主真係唔識
山林大火根本全部都係燃料點會救到
平時啲消防員係保護主要設施
亞馬遜森林入面冇開發到連土著都有
邊有啲咩重要設施要保護

主要係法國政府要介入
因為佢哋擺好多核廢料喺亞馬遜森林
呢啲生化廢物堆填區就係少數需要保護嘅設施

大家咁鐘意世界民意 , 其實係唔係要眾籌一下 , 捐款比Amazon既大火 ?